Garmin 945vs245

如果平時只係跑下步，行下山，買945定245好